有無人知金鐘仲有無n車

好多個鐘無訓
諗緊搭唔搭的士 不過無咩錢
聽朝回來

推

遊行巿民太多 地鐵無法消化 導致大量巿民被迫流落街頭

今晚訓街了
小市民搭唔起300蚊的士

返邊？

大西北/大東北？

N182？

遠少少銅鑼灣撘紅van可以過海